樣子突襲成功 奪得Baby一吻

點睇都係baby突襲成功

好恐怖既一場戲，唔小心撞到鼻/下巴仔點算，拍拍下戲入廠大修？

樣子巴食過夜粥未驚過

樣子兄有過嚟咩

樣子巴打有冇過檔其實

好正

召

喚

失

敗

再

你

[size=6]召[/size=6］